突發! 發現如何收五毛皮

有心做事嘅
覺得post有用
用「和議」比 like支持
覺得玩膠嘅 唔好再用「拉」 用否決

「和議」
行動post
戰術post
救人post
跟進post

否決
假膠post
用警察打飛機嘅post

光復連登 時代革命

Eg. 1.
#2 五毛
收皮啦當自己大台

#3 樓主
否決

理由： 沒有實際建設性意見 有分化氣味

和議

可以幫到人獨立思考

和議

唔使再害死唔可以分清人定鬼嘅學生

回覆 = 甴近平

P牌推唔郁

幾有趣既idea

和議